點解銀行無twd currency

原來冇架？

55

Oic

y